這可能會導致借貸者再申請一筆高息貸款來償還上一筆貸款，導致他們進入一個只有債務所有者才會獲利的惡性循環。 蘋果公司對掠奪性貸款機構的態度比美國政府更強硬 
 他們還認為，私下裡的惡意對話比其他類型的內容更值得保護。 隨著QAnon的發展，Facebook和Twitter多年來忽視了關於陰謀論暴力性質的警告信號 
 這些模式都是幾十年來惡性循環的一部分。 為什麼溫和的共和黨人如此之少|李·德魯特曼(drutman@newamerica.org) | 2020年8月24日|FiveThirtyEight 
 更糟糕的是，也許是那些以犧牲他人為代價的惡性基因自我推廣——不滿足於提高分子，而是積極地降低分母。 僅僅因為它是天然的並不意味著它是好的-第89期:黑暗面|大衛p巴拉什| 2020年8月19日|鸚鵡螺號 
 據我們的傑西·馬克思週五報道，散佈惡意機器人電話的人現在表示，他為另一名共和黨候選人的家人工作。 政治報道:體育競技場的下一步是什麼|斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年7月11日|聖地亞哥之聲 
 他寫道，結果是“惡性啄食、鳥類歇斯底里、神秘死亡，甚至同類相食”。 雞的歷史:這只不起眼的鳥是如何拯救人類|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 11月下旬，索尼(Sony)遭遇黑客攻擊，這或許是同類事件中最惡毒的一次，而它發生在哀悼期結束之際。 2014年12月17日，《每日野獸》 
 但最重要的是，雷蒙在維瑟斯身上停留了一遍又一遍地畫他。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克繪畫|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 席德·維瑟斯(Sid Vicious)在史蒂夫·瓊斯(Steve Jones)身上跺腳，準備(再次)砸碎他的吉他。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克繪畫|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 在其中一幅畫中，雷蒙只是問維瑟斯:“是你殺了她嗎?” “‘所有的好白痴都去天堂’:Dee Dee Ramone的扭曲朋克繪畫|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 他的神經一陣劇痛，肌肉鬆弛而鬆弛; 他的腦子裡也感到一陣麻木。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 那些人突然向前移動了一下; 但如果說加爾納什很惡毒，他卻很冷靜。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 我的回答是，當一個人做錯事的時候，他這樣做是因為他不知道更好的辦法，或者因為他天生就邪惡。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 隨著一聲惡狠狠的咆哮，狗把它那龐大的身體舉到空中，向彗星衝去。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 他開始擔心自己會被這種卑賤、無用和邪惡的生活所淹沒。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基